【恥與為伍】謹代表CCTVB 多謝連登一眾手足

係呀，抵制初期係好撚有用呀！
迪士尼同Foodpanda 都冇再落，有啲廣告商都怕撚咗我哋而暫緩廣告呀

到十月，廣告撚又係時候計吓好唔好同TVB 簽年約
本身洗版咁撚痴線，大家都停一停，而家再諗一諗

<< 以下為真實對話>>
我係Digital 廣告撚，真TVB 廣告我唔知，但myTV SUPER 完全冇撚影響過呀！
= 我 = 廣告客戶
：而家TVB 仲俾人抵制緊，我唔建議簽
：有冇數字睇吓係咪真係冇人睇myTV？
：（仆街，點解拉一拉數據，仲多咗人睇嘅）

：er... 除咗數據之外，你都見到落襯TVB/ myTV SUPER 嘅廣告商都俾網民洗Facebook，真係唔建議
：唔係呀，冇再洗啦
：香港人最善忘，你睇吓HKBN，洗咗一排都冇人理啦。連marketing team email 都俾人爆咗出嚟，佢哋咪又係冇回應過、冇停過廣告。根本冇影響生意！
：而家簽myTV SUPER 有75 折，你幫我計吓，我想簽

我見有巴打好努力整理唔同品牌資料，但你哋有冇Keep 住去炸人呀？
可唔可以幫幫手，等廣告撚有理由去說服啲客！等啲marketing 撚又有理由去說服老細！

Post 入面有晒template，自己㩒入去啦好嗎
HKBN

日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛

潔霸/萬潔靈

Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呀
連登仔assemble

聽講要自己玩十連

我係一個警二代，而我唔介意被清算

洗版
俾嬲
擺買

721

長推pls

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter/ Reddit 愉快 = = =

Push

恥與為伍

港豬又善忘！

互相批鬥比人打最緊要係還手

收到風 美心今年都唔落廣告比TBB
轉哂落MTR同巴士站到

push

chinaman vs TVB 之爭

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

我有follow 你, 加油

diu
dklm

推!認真抵制!

推。重要戰線

見好多都冇手足留言 等我去先

恥與為伍！cut撚埋hkbn佢！

乖

但有chinaman做代言都唔會買了
見到流心奶黃都炒唔起就想笑

屌 推

睇還睇，千奇唔好去icdrama
侵犯版權，即刻可以睇返
咩劇都放晒落去，連愛回家都有

成日俾人report到轉網站名
但一喺google search icdrama又搵返個網
離晒大譜

狙擊

做緊啦

罷睇

推到我收工

pish

快d去洗版

垃圾HGC 本身續約逼我拎垃圾TV SUPER
我即刻屌柒佢 依家減廿蚊之餘 重唔洗要部垃圾機

連以前蝈弟吧洗負皮都勁過香港人呀洗一日半日就唔記得哂

屌 仲係咁撚多人睇嘅

Tui

咁冇眼光既廣告商 佢哋既產品唔駛問都

推空氣都照推
又話要CCTVB變下一個亞視

我無野講呀

又要搞番tvb支線任

多謝廣告撚marketing撚公關撚media撚
推

百佳、百老匯、屈臣氏同好多大brand 都仲落緊

推推推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 繼續杯葛

HKBN又死灰復燃？

今日見到個賀國慶嘅殘體大陸廣告

Food Panda仲有廣告，大家可以send email 去呢度屌柒佢

support@foodpanda.hk
marketing@foodpanda.hk
hr@foodpanda.hk

你講嗰堆同一集團

加油,支持!!!!

屌 叫左我媽唔好再睇㗎啦
佢係要睇 話要對比兩面資訊喎
頭先話左佢 佢話今日開始唔會再睇啦

agger

推推摯摯推摯

洗版呀

推呀

推！

咁簡單點都要做

廣告撚萬歲

豐澤先係，百老匯唔係
不過豐澤都有落
萬寧同絲潔紙巾又有
奶粉尿片又一大堆（Ok, 我知連登仔未必幫到呢條線 )

keep住呀！！

612 721 811 825
光復香港

根本冇停過
冇回應過
一心都諗連登仔唔持久
睇吓HKBN 幾撚串

推爆

推 抵制紅媒

有冇搞開TVB手足發起番
搞商場show
想join

I have not watched CCTVB for a long time.
Why do you still watching CCTVB?

謝！ 今晚做嘢

唔好咁易放過CCTVB

推推
繼續罷
唔好畀佢停

繼續

唔緊要嫁唔好氣餒

click view可以做假
有眼見cctvb廣告少左短左, 賣啲野又cheap左. 變左宣傳易咁

股價反映一切
最緊要唔好再裝佢個box, 用緊就還

要推到再上報
加大力度

連睇都冇睇cctvb

根本唔知有咩廣告

但近兩個禮拜多咗好多新廣告呀屌

tvb收皮

Up

721 811

兄長, 做嘢喇
連登仔, Assemble !

DLLM 我真係連愛回家都冇睇la
大家一齊爭氣d la

Pish

831901

呢個真 過咗排D 聲勢都冇埋
係時候拎返佢地做過D衰野出嚟助燃

推，唔好咁善忘得唔得

my TV SUPER 係有約在身不能CUT 嗎

呢個真

屋企兩老仲 99 下咁因為 hkbn 送就睇

屌咗幾獲都係咁
不過小建議係電視連到 youtube 嘅就陪佢哋睇多啲
等佢哋上 youtube 癮 點都會少咗睇 19super

抵制TVB

上網咪再用HKBN
轉HKT

好應承你 垃圾電視台夠鐘壽終正寢

屌

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

恥與為伍

828 831 901

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

我仲有俾嬲同擺買

推啦屌

myTV SUPER 唔洗好似TVB 咁一嘢簽一年
但係
而家啲客又開始想落返啦
點解呀？因為而家落返都唔會再俾人屌啦！

傳送門

就快聖誕節新年

班仆街都要諗定落唔落tvb了

大家繼續

持續罷買
尤其仆街吉野家

換左啲低消費品

年尾間間電視台都要R客落定出年嘅廣告總額，做明年預算用！
係時候做嘢！！出年大台食粥食飯就睇呢幾個月！！
你哋睇大台今年已經幾乎無月餅廣告！！ ！！！
啲客係真係會驚！
我地做嘅嘢發酵咗咁耐，
係時候將佢一舖清袋！！！

留名番去洗

係有幾個不知名嘅細brand
所以繼續抵制

唔好得個推字 行動

繼續抵制

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推

鍵盤戰士冷氣軍師唔係咁簡單嘅洗板炸email都唔撚做啊洗佢老母炸佢老母啊
TVB必須永不超生

我都聽agency 講tvb 話自己新聞台收視高左添呀

洗版由我做起

打殘CCTVB係主線!

阻阻你
幫幫手推上去

全港最大警察犯法資料庫上線啦

p

Hkbn 等緊滿約，從來無忘記過

831港島
91齊齊搭車飛

好啦

唔該一定要日日不厭其煩咁抵制cctvb
呢樣真係好重要呀

認真TVB/ myTV有咩好睇
淨係睇開愛回愛
但自從前幾日佢打曱甴之後決定唔撚再睇
全家以家都唔睇TVB
myTV無裝過

點解仲要睇tvb

再推

由佢落 仆街唔好喊

大大力po 邊間仆街落廣告仲好啦

抵制埋HKBN 同HGC 強制機頂盒PLAN

721 85 811

TVB廣告客戶名單在此

= = = = = =
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

妖 咪撚再比人睇死

foodpanda有停咩
日日tvb見到鄭嘉穎個新廣告喎

推好緊要

巴打有聽民意轉左圖

已投訴

打擊fake news 你我有責

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

即係影響唔到MYTV SUPER果邊既廣告?

Facebook link 搞搞佢

推
拍片打爛賣tvsuper

cut hkbn 轉pccw加now

Btw 個fb page堅有心又好用
經常update 又有埋template同related link
禁入佢地fb 瘋狂洗版

推啊 抵制啊唔好放過d匪啊

TVB廣告客戶名單:
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

多謝提醒
一直睇video 廣告, 見冇咗, 以為佢收咗皮

點知原來有出banner 廣告
呃鳩連登仔

唔大影響
繼續馬照跑, 舞照跳

唔撚只網上啊屌，呢幾日電視都見到

逢星期五、日罷買
同時可加入追擊TVB廣告商行動
形成習慣之後先可以持之以恆

推！咁快又唔記得？？

罷睇，
抵制廣告商

琴日開左一陣黎睇
廣告時間播23:30烈火雄心2預告
加油

置頂

我CHECK 完冇喎
巴打你喺邊道見到?

有冇抵制個list呀

光復香港，時代革命。

應該係非黃金時段

TVB廣告客戶名單:

Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

多謝提醒，今年唔會買卑鄙月餅。

加油

大家一齊抵制CCTVB!

連登仔，出力呀
#Chinazi

P牌唔理都推

其實有咩垃圾睇

up

洗版

罷買

黃金時段 一定唔會逃過心穎巴對眼
而非黃金時段，我check 返噚日全日所有tvb 電視台都冇喎巴打
foodpanda 有落viu 巴打有冇記錯台呀

幫手推

啱啱入HKBN fb 睇到眾手足做緊嘢
我好安慰

希望係啦

仲係咁多人睇 搞錯！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人攪活動？租架壓路車，集體壓鳩爛部垃圾機頂盒？

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

希望係啦，呃鳩連登仔好大罪㗎
再見到話我知

淨係14年果時話罷食罷買既舖
一間都無受影響就知罷買罷食對啲親共商家係幾無用
晒氣

唔知點解我覺得真係有痴線佬做得出
推推

多謝巴打支持抵制團隊

我有部係到，封晒塵唔知用黎做乜，又唔使我還

繼續抵制！

你係咪轉咗台唔記得咗
我哋日日mon黃金時段，TVB冇food panda 廣告

個TG狙擊活動行動組係private group入唔到？
真心想再去狙擊商場騷

巴打係咪唔記得轉左viu
之前我都試過一開電視彈個話會停TVB嘅信諾廣告出黎
正想開PO屌柒佢先發現係Viu TV黎

洗佢老母

Pish ah

繼續玩落去

Foodpanda喺77台狂落(我依家成日睇31,32同77台)

係呀
foodpanda 有落viu 同開電視
就係冇落tvb

追擊，和理不要停手

t

打手post? 曲線sell 75折？

入到㗎
但要答啱問題

癡線mytv super多左 勁多廣告，好似補電視數咁
每一click每一下轉版每一段片都出勁多
而且客戶同廣告質素勁差

利申，屋企有電視mytv super

邊個TVB 賣月餅廣告一定擺買

All

仆街大班同美心呀

睇還睇，千奇唔好去icdrama
侵犯版權，又即刻可以睇返
咩劇都放晒落去，連愛回家都有

成日俾人report到轉網站名
但一喺google search icdrama又搵返個網
離晒大譜

foodpanda呢排好似仲有係cctvb見到佢D廣告

pish!

長推

大家大大力抵制啦

同意，香港人太善忘
但我小器，到依家，無開過 CCTVB嚟睇
其他話要抵制的食肆、商戶，無食過買過

光復香港

時代革命

TVB廣告客戶名單在此
[/size=6]
= = = = = =
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel: [/quote]

tvb 要錢呀嘛

罷呀喂

乖
我都係

必推，繼續封cctvb廣告收入

幫幫手等我地有真憑實據叫個客下年唔簽啦

好多客都諗緊
大家俾啲力水

繼續炸

推
TVB不了

唉

P

唔係話去左TVB其他台度落咩？

喂去cctvb抗議下
佢上次有報rthk比藍絲抗議
想睇佢報返自己
但我地一定要和理非
如果唔係又比位佢入到應一應

抵制啊 係咪連罷買咁簡單都做唔到

上返來

我見到有台開tvb垃圾po都仲有人正評

代TVB 同共匪多謝佢哋

支持！

#chinazi

828 831 901

續約咁多次，堅決唔要舊廢鐵，可以無mytv super架喎

再推推

概念片

要努力轟炸

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場8.28 #Metoo 遮打花園8.31 民陣遊行 直指中聯辦9.01 機場 13:009.02 全港三罷 機場見 9.03 繼續罷持續進行- 㩒美金- 罷買賣港商店及抵制無綫廣告商- 國際Twitter & Reddit 戰線

連登仔嘅持久力呢

推推

不如調轉甘講啦
既然佢地睇嘢甘短視同現實，甘就一於由成地賣cctvb廣告。
你揀約賣足一年，俾我地1見到嘅，就罷買罷足甘耐。
你廣告落幾耐，就同你每一日都貼牆網上同宣傳你幾甘支持香港警犬。
我相信以佢地甘嘅態度一定可以吸到班廢老錢嘅。
就期望佢地業績未來一年靠晒班廢老。
香港人就不了。

甘你老...........

係呀，就係要手足keep 住
但手足好似唔係好持久
要開個post 警世

LM

Hkbn真係冷處理

唔洗板唔等如唔抵制喎

831遮打見

8.31 3pm 民陣遊行 遮打->中聯辦9.01 1pm 機場 揸緊春袋9.02 全港三罷 機場見 9.03 繼續罷持續進行- 㩒美金- 罷買賣港商店及抵制無綫廣告商- 國際Twitter & Reddit 戰線